輸左GME既睇睇依段片振作下 學下野

笑完 痛完 好吸收下教訓

重新振作

推